不要說[大獲全勝],要說[勝你老母]

冇勝利過
五大訴求冇回應過
冇停止過白色恐怖
犬冇得到應有懲罰
義士未係完全冇事
冇講唔會秋後算賬
警犬照舊濫用職權
中共照搞信用機制
警察制度冇改革到
世界各國未介入到

香港仲未有真普選

勝利?勝乜?

777同中共隨時可以捲土重來
可以秋後算賬
可以重啟送中
可以鐵腕統治

冇贏過啊

推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化